仲用緊陳年CPU

用緊AMD Phenom II X4 955BE
第一部自己砌既機都而家都未壞
想問下係咪仲慢過而家G4560?

無圖你話你用緊乜都得啦

視乎你咩用途，我仲用緊 i5 760@4GHz , 早幾年轉左用SSD到依家，上網睇片文書處理依然爽快。除左張 5870 打唔到主流 game ( 反正我唔得閒打），應該有排都唔會換。

係

答非所問

Q9550
不過換咗ssd同display card，打機都仲ok

我都用緊

AMD x4 955
MSI 770
09年尾砌

之後換左隻Seagate 240gb SSD
最近換左張r9 380 4gb 黎打FIFA

原本用955 ，係13年定12年轉1055
板都換左兩塊，而家用緊Giga 970
560 Ti
兩個月前突然死亡
到而家都未知瓜左d咩
OC 長行3.2 兼7x24 足咁多年

955BE
11年頭到而家仲生龍活虎咁
不過已經谷到盡到咗樽頸(16GB RAM + GTX950) 下次再upgrade就要成條女換

好sad 條女跟左咁多年 胸又窿左 楊又怡左 最後都係經唔起歲月既摧殘

i3 530報到

i7 2600

舊電腦本身用緊E4400
淘左洋垃圾X5460
成部電腦快勁多

AMD 555 X2 爆四核
差唔多用左7年
但係張6850兩個月死咗，用住 onboard

965BE
GTX450

嘈撚到PK

屋企仲有部用緊Core 2 Duo notebook,唔知幾耐冇開過

用緊 Duron
3dfx voodoo 3卡

我用緊i3-2100
想問邊度有全新
Socket 1155 CPU賣

AMD粒3核, 果陣仲要開唔到核
型號好似係710

仆街好慢, 等緊ryzen換機

Athlon 64 X2 5200+ 報到

amd 復活
唔個下代會唔會反攻
想換notebook 但唔係好急

x4 840

轉用ssd，再戰5年

兩部amd 840 750ti amd 960t oc 3.6 750ti
等ryzen

我上年仲用緊i5-750
有fd多左粒i7-870先拎左番泥換

intel E8400
早幾年換咗ssd放廳插電視諗住比老豆老母開泥睇戲唱K，不過兩老都小用，老豆自己都有部i7 laptop

965be here

3770k 幾年

有三部atom機，
仲有一部P4 (478嗰隻) 嘅IBM收銀機喺我屋企
唔知用黎做咩好
dum又覺得可惜

仲有無人用緊ddr2 ram

A85600k A106800k U路過

x2 270等炒完先買R7 1700

AMD Athlon X4 740
HD7750
打ds3 得3x fps左右
冇錢換卡

e5 2670

i5 2400

岩岩加左SSD 換左張960

我用緊Athlon 620咋

咁岩我都係 x4 740
550ti
打高達online一多人就lag到pk

我仲用緊

用緊佢覆你
早排換左SSD 但塊板行SATA II Speed Test得 2xx 左右

我果部宜家幾個月先開得一次

呢個年代四核cpu機
換左ssd根本仲好夠用
唔打機唔睇4K片其實冇乜問題

x4 760K
超到4.9ghz都夠啲當代i3玩

仲玩緊955be

當年用牙石460燒咗轉750ti

早幾日轉張二手970 等緊ryzen 1700/1600x

E6300

i5 750
用咗七年
退咗役半年

i7 980x @4g

快樂使用中

E5345&E5405

AMD K6-2 500

amd4200。係廳用，太耐唔知有冇記錯型號

咩牌子底板，咁勁唔壞

Radeon HD 4850 512MB

一樣 i7 2600 真係好鬼耐用

我都有955be
配N970itx
預計2027年先換desktop

(不過有imac 21同 MBA 都係15年版）

玩到底板壞先換都得

我都係....計返都用左6年到

一d都唔覺得要換

呢年成部機換哂，將粒i5-2400比左朋友，佢依家搭住新板新display card繼續用

其實真係好捱得下 不過塊舊板死左，出黃金得返兩塊岩粒u既socket 板用

都係i7 2600
都遲啲換Ryzen

intel core 2 quad q9400
行xp win7
留名

Intel core i5 3450
Amd hd7790
開心使用中

i5 2500

我有部用緊X3咋

X3 710, 4gb ddr2
已經唔記得係幾多年前, 可能10年都黎緊

今年內換r1700, in AMD I trust

i7-2600

其他野都換曬新,火牛因為短路爆炸都換埋,係粒u同老母板仲keep住

肥龍 555 BE

過多兩個月換 RyZen

E3-1230v2 2012年砌 到宜家仲係好順

啱啱換咗7500，之前用咗6年G2030
LoL全低特效勉強有60fps

部i7 2600 剛剛退役，已換Ryzen

I5 750
無穿無爛